如果當初派4000蚊做到好似八達通交通津貼咁就好喇

可惜4000蚊過晒八達通個max限制

係波叔智力限制

sosad